{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59393&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제페이지펜션"
    },
    "text": "この場所は、全室黄土を使用しています。 また、様々なボードゲームの貸し出しも行っています。入室は午後4時から可能で、退室は午後2時以降となっております。無料Wi-Fiが提供され、ペンション全体は禁煙です。ペンションでは様々な施設やサービスを提供しています。ボードゲームもレンタル可能で、ラフティング、バンジージャンプ、スリングショット、ATV、ジップトラックなどのラフティングが割引価格で提供されます。バーベキュー施設もあり、炭とグリルが利用できます。1世帯当たりの最大人数を超える場合は入室ができず、保護者同伴のない未成年者の利用は制限されます。 また、ペットは入室できません。 火災危険物は使用できず、ゴミは分別収集場所に捨ててください。繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室は午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室は午後2時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な施設やサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの全体は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの全体は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでボードゲームの貸し出しはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは様々なボードゲームの貸し出しを行っています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで割引価格で提供されるアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションではラフティング、バンジージャンプ、スリングショット、ATV、ジップトラックなどのアクティビティが割引価格で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火災危険物を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでは火災危険物の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの繁忙期には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "1世帯当たりの最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、1世帯当たりの最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴のない未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者同伴のない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別収集場所に捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 525
    }
}